台灣人 中國人 香港人、顔だけ區別できるかい

之前屎忽痕走咗去5ch開po
台灣人 中國人 香港人淨係講樣,分唔分到

2. 面大,似蒙古人 (ヲタヒョロ求解

3. 台灣:眼鏡肥豬
中國:又矮又圓,著衫著到成個波咁
香港:氣候既關係,通常都係瘦撚

4. 台灣:個鼻好似紅蘿蔔咁,大到見到個鼻窿好明顯(特別係女)
中國:嚴肅,老土
香港:就算係男人都好多好潮

5. 台灣:樸素的笑臉, 黑口罩
中國:大臉,好似好強,群體式活動
香港:全部戴眼鏡, 特別係2,30歲男人, 全部黑框眼鏡+剷青斜陰
香港講廣東話,成日聽到佢地講屎屎

6. 先唔講台灣香港
唔知點解中國人會有股氣場

lm

剷青斜陰

大陸佬真係特別易認

唔知點解中國人會有股氣場
我明佢講咩

大陸人永遠有種鄉土味
即係同現代社會既文明習俗完全唔同既感覺...
有種中國味...

陣鄉下"除"...

點解唔加埋我哋澳門人?

無論幾靚嘅蝗妺都會有浸娘味

日本妹=爆牙虎牙

有冇人知ヲタヒョロ點解
上網完全搵唔到點解

當全部人都剪同一類髮型既時候其實同大陸人剪果D飽魚刷頭一樣咁柒。

mongol

出到去你地都係香港人架啦

毒樣，好似係

個感覺姐，實情係依加全部露額

應該係講緊體格啵清

你確定にんにく係紅蘿蔔……？
仲有んごんご唔係うんこ

ヲタヒョロ應該係指瘦弱毒撚

ヲタ＝ オタ ＝otaku 宅男
ヒョロ = 冬菇頭 毒撚

んご唔係屎呀

梳
睇錯

ヒョロ即係ひょろい
樓上講瘦弱毒撚冇錯

> 日本人
> 180cm高

俾你講多次

關sir符合中國人特徵

打飛機po 睇到打冷震

跟本出到外面 港豬同支那冇分別 有可能仲衰

廣東話有咩字令佢地聽到んごんご？

唔該

係囉 廣東話最多都係 呢 呀 咩 啲 嘩....

唔該曬 個曬？

んご

睇多咗隻字姐

想問第5個回覆提到男同女嗰句係咩意思？

我fd 拎bc passport 符合中國人特徵

等陣send比佢睇下

日本人：澳門？咩人黎？
澳門狗：其實我地同香港人好似

又左痴右痴

認真？

澳門有咩野外國人一聽就識架？ 香港就算幾山卡拉你一講功夫，李小龍，成龍多數都識。

有
有冇巴打post過去幫佢哋分辨香港人

唔知點解當外地人一提澳門，班澳門狗就會拉下香港黎講，又唔見佢地提下深圳

香港人は中国人です。
外観には、香港人は中国人と同じです。

個個？

女人就唔清楚 但係 男人就通常有呢個特徵
講野香港用廣東語 成日聽到唔該唔該

香港id card 3粒星既

はい

唔該
除咗呢兩個字真係好難有其他啱音

讀出嚟係會聽到
五哥五哥

其實有啲真係會睇得出你唔係大陸喱
之前比人問係香港定台灣黎（我諗係因為兩個地方個打扮風格比較相似）

全部四眼仔

咪撚戇鳩啦さんの言う通り
宇宙人も顔がある
もしかして、あれは中国人

知唔知咩叫雙重國籍，李小龍係英籍香港出世係香港讀書同黃霑係同學黎架。有冇美國籍唔敢講，但就一定有香港出世紙。

係會有最後個i音
但佢地唔會跟到一樣咁讀
而且我諗緊其實個討論啲人
到底係唔係全部都日本人

唔該唔該

質素差唔多 不用分那麼細

香港:全部戴眼鏡, 特別係2,30歲男人, 全部黑框眼鏡+剷青斜陰
連登仔正宗樣

Where?

んご應該係講緊「我」？

乜撚野氣場

個格衰到一腿睇到咋

嗱嗱嗱 香港仲有好多費老揸住加拿大英國護照指點江山屌𨳊黃絲雨傘㗎
我又好懷疑佢地有咩資格

んごんご ＝ 唔該 ?

強盜既氣場

蝗蟲緊係有蝗味
仲要係好濃厚嗰隻

講起上黎，大學入面啲亞洲樣真係認係日本仔，日本妹就好易認

平頭裝，賊眉賊眼，成身gucci，chanel，一睇就認到

你老味就打飛機
就算係都係你拖低曬

澳門人咪中国人囉，有分別咩

分辨你就得

街上唔化妝既女=香港人

澳門唔係中國某個市嚟嘅咩

拖住大波妹=台灣人
拖住飛機場=香港人

好似係

其實係北方人同南方人嘅分別

樓主 比條拎黎睇睇

點解關氣候事 有無人解釋下

我同個日本frd 講過，平胸亞洲女性樣應該八成係香港人

氣候凍會食多D野之後就會肥?
但係日本咁凍咪又係少肥人

んご似係個我字
去日本無啦啦點會講唔該， 朋友間更加唔會講啦

大陸佬有浸食煙臭味
而女人普遍就好俗 成日形住佢地無剃格甩底毛

著到成身名牌又點，本身陣味都蓋唔住
一眼就認得出...

[url]網址[/url]？

留言係得咁多

係日本人對港台大陸人嘅印象
唔係講緊日本人對「係日本」嘅港台大陸人嘅印象
而且んご點解係我字，我都想了解吓

都唔知d香港人 那來的自豪感 邊度黎的優越感

人地撚識你香港 以為係乜野 人地睇你同中國 落後東南亞差唔多

仲覺得香港個朵有幾馨香 你估仲係以前

第唔點 最後係咪話我地既「唔該唔該」？

下 同自己朋友傾計咪會講廣東話
我同朋友/另一半之間講野都會成日講唔該

眼鏡肥豬係咩事

又好似真係

台灣所謂既流汗肥宅掛

我好興奮.gif

んご都估唔到係唔該 你再讀過五十音算啦

會唔會因為咁就定咗型

香港人は昆虫じゃありません

仆街全中

有陣大6除好撚臭

大陸係唔係都西褲, Polo shirt, 皮鞋
三和係, 地盤係, 的士司機係, 土豪都係
完全唔明點解

重點係髮型
屌佢老味一係陸軍佬頭
一係就柒到唔想睇
正常嘅真係少到唔信

中國人咪係

第一點日本jai冇講錯
有啲去開日本嘅fd子
兩公婆帶去東京嘅衫褲鞋都襯過哂先帶

其實我覺得佢跳得幾好

我字粵拼係ngo
んご讀得快咪ngo

我估係「我」ngo5
日文拼唔到ng音出嚟

唔該，唔該

其實好多人好似唔記得咗鼻濁音呢樣嘢

香港:全部戴眼鏡, 特別係2,30歲男人, 全部黑框眼鏡+剷青斜陰

25歲以上 8成都咁 30既男人就allback

男
香港人狽潮牌backpack
大陸男人最鍾意leather messenger bag
台灣普遍比較唔靚仔要唔會污糟la tat

女
香港人素顏靚女比例較高
大陸濃妝但柒
台灣濃妝普通樣

日本常見仲有新加坡人/韓人
講英文試過俾日本鬼佬問from hk定singapore
揸車亂9咁黎係韓國人

利申 三文魚不食日本人

夏天去日本見到男人黑白灰tee加深色短褲再剷埋青
唔使出聲都知你咩人
港女反而難忍d 衣著歐美 日 韓都有

澳門人有陣蝗味

香港:就算係男人都好多好潮

成個po最好笑係んご=屎
好明顯係講緊唔該
個日本人又冇話佢係喺日本聽到香港人咁講
可能係去哂三個地方講下呢幾種人有咩分別

明明好多都唔襯衫 是但著條褲加brand tee

講緊外表上區分喎
有關衰唔衰事?

仲有著啲有靈嘅衫多數都反領

日本妹啲牙真係幾肉酸吓

五毛黎
no need reply

唔洗形住, 係9成係

支那人真係有樣睇

你隻澳狗係有料就唔係上「香港」連登

うんこ先係屎
んご應該係唔該啦

啱喎，港男九成都剷青

自隊

人哋日本人開聲話識分
隻蝗衝出嚟話人哋唔識分
擺明係俾人話又矮又圓又老土 嬲嬲豬

うんご都係屎

香港人:傳統日本人唔食三文魚

聽得明廣東話?

唔覺唔覺

都似

呢個po好多傻鳩打日文出黎
以為自己識日文好威
我覺得好撚on9 sor

成日聽到唔等同聽得明
呢個post好似搞到大家有語言障礙咁嘅
人地日文五十音んご
都可以俾人解做佢識曬廣東話9音嘅我
然後又嚟聽到佢地講（個音）唔該唔該
就話佢地聽得明

屎屎

係有嘅
但某程度係標唔到出嚟所以先被遺忘啫

ん撥音咪近似囉
btw んご兩個音點睇都似唔該
我 應該係んお 或者直接聽成 お

明白明白

我字如果冇懶音嘅話日本人應該係聽成係「んご」

例如呢度「憑自我」「自我寫」都係

不過你令我諗起一個好嚴重嘅問題，香港人懶音咁勁，有幾多個人會講「ngo」至得㗎？多數都係o o o 㗎啦

有日睇睇下ニコ發現有人用呢隻歌做背景音樂

駁唔到

乜撚嘢北方人南方人
南方人又好蝗味就蝗味啦

香港人都係大陸落嚟，只不過衣着打扮比較潮
多數係廣東福建後代

=.=

香港は広東語圏なので、「謝謝」よりは「多謝」が多く使われます。
でも、同じありがとうでもこれより頻繁に登場するのが「唔該：んっごい」。

該 讀音用ごい 多個i 係好d-.-

ンゴンゴ, 唔該唔該

d 支那親戚話香港人皮膚好
話係香港水處理得靚
話支那d 水飲到佢地又黃又黑又啞

姐係支那味

香港:全部戴眼鏡, 特別係2,30歲男人, 全部黑框眼鏡+剷青斜陰
香港講廣東話,成日聽到佢地講屎屎

屌香港真係一街都係

追完post 先知樓主譯錯咗
我以為佢話日本人識聽我地講屎尿屁

但原來係講緊んご
即係唔該/唔覺

心諗乜撚野屎屎
笑到仆街

台灣同大陸都有種鄉村味
但台灣個隻係純撲d
大陸就好俗氣

東江水唔飲香港人

我覺得ンゴ似係我多過唔該

人地空耳邊記得咁清楚姐 求其大概記一記姐
好似21314 咁姐
99.9%係唔該啦

日本人分化我國人民感情

澳門咪中國囉

屎屎？唔該唔該？

究竟個po係研究日文定係港台中嘅樣嘅分別？

都不及研究三文魚食唔食日本人咁緊要

九唔搭八

我夠想留架仔頭，但咁熱唔剷好難頂，出下汗變油頭

堆澳門狗唔係話自己一線地方好撚巴屎閉架咩
點解次次討論亞洲啲出名地方都係支那，日本，韓國，香港，台灣，新加波
澳門呢
澳門狗對住外國人可以點解釋 ？
係咪又係咁：near to HongKong，very similar to hong kong？
點解香港人唔會咁講嘅：hong kong...er...near to macau，very similar to macau

btw
講緊係個堆澳門狗乜7玄學大師個啲自大撚
以為澳門可以同香港台灣平起平坐個啲

唔係話緊有自知之明嘅澳門人

其實呢...有啲自知之明就冇人會串你地澳門，不過唔知點解近呢幾年係都要沖出黎7沖出黎同香港比較 尤其個啲自卑變自大嘅澳門狗JR玄學大師個啲傻仔 ，其實香港人以前到而家一直比較都係搵東京新加波台灣個啲，根本諗都冇諗過澳門，因為根本知到澳門冇乜好比較

你大學生都係搵返八大比較啦，點會搵個中學生黎比較，不過個中學生下下沖出黎話自己好過大學生，真係抵比大學生串